記住呢場仗， 註定係贏咗先可以救返曬所有人出嚟

好多人為香港貢獻咗自己嘅前途， 我哋依家係用上香港嘅前途去救番義士嘅前途。
相反若果呢場仗輸咗嘅話， 香港人一定會被清算， 香港嘅前途同義士嘅前途都冇晒架啦！

記住呢場仗， 由開始嘅一刻已經返唔到轉頭，註定係贏咗先可以救返曬所有人出嚟。
所有人出唔到嚟， 唔係因為唔得，而係因為我哋未贏。 因為林鄭月娥未答應香港市民五大訴求。

當林鄭月娥同習近平答應我哋五大訴求嘅時候。
所有義士都可以放返曬出嚟。

記住不要絕望， 更不要放棄希望
看似好遙遠，但我哋其實只差一步
「五大訴求， 缺一不可」

香港人加油！

記住呢一個群組活動冇大台， 冇人會走出去認輸。

你除非拉走曬200萬香港人 ，否則我地係注定唔會失敗。我哋只不過係未成功！

我哋今日雖然未令林鄭月娥跪低。

但一定會為今後抗爭引起蝴蝶效應， 冇人會諗到陳同佳會搞到咁大單嘢。

更加冇人會諗到元朗嗰單嘢會激起更多人支持我地。

暫時不要散播負面住！
聽朝仲有輿論戰要打， 集中屌黑社會嗰度。
中聯辦再搵刀手同黑社會斬人

鳩硬蛇又想拉手足🤤

我地唔可以輸
輸左一定比支共清算屠城 今日新疆 明日香港呀！

同意，仲有兄弟要救

冇錯， 我哋唔可以認輸
輸咗嘅話，等於輸咗個香港， 輸曬所有位香港抗爭個嘅義士，輸埋我哋下一代生活嘅地方。

鳩蛇又要交數

喂係咪真係冇人識立法會議員呀，輪流又好整個3點鍾毛姨又好，最基本都要日日開記招recap當日警暴同指出政府記招點樣不盡不實

咪老屈

係囉

只有贏
輸左好撚多年啦
一鑊連本帶利

好，要贏一齊贏

我地要加油

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

推

放番所有人